@article{luneau_rejet_2012,
 author = {Luneau, Aymeric},
 copyright = {All rights reserved},
 doi = {10.1684/ers.2012.0565},
 file = {C\:\\Users\\33062\\Zotero\\storage\\3ZWV6BVS\e̊sume.html},
 issn = {1635-0421},
 journal = {Environnement, Risques & Santé},
 keywords = {publication ecrite},
 month = {September},
 number = {5},
 pages = {397--404},
 shorttitle = {Le Rejet de l'incinération Des Ordures M\ńagères},
 title = {Le Rejet de l'incinération Des Ordures M\ńagères : Entre Controverses Sanitaires et Conflits Politiques},
 volume = {11},
 year = {2012}
}

